[東南亞國家J出血] 「東京奧運會」動漫加入參賽國旗，輝煌條紋變武士

「東京奧運會」動漫加入參賽國旗，輝煌條紋變武士

日本是一個動漫非常發達的國度。2020年東京奧運會的到來，網上時不時出現一些花邊消息，有些網友甚至希望奧運項目出現動漫角色。

其中代表馬來西亞的動漫武士設計， 其頭戴黃色新月和芒星的帽子，身穿藍底以及紅白相間的武士裝。 這位動漫武士一身打扮，完全就是代表馬來西亞的輝煌條紋（#JalurGemilang）。

在為各國國旗設計動漫角色之餘，同時也介紹有關國家的文化背景，不過，一切以日文為主。

其他東南亞國家如新加坡、泰國、印尼、菲律賓、越南的國旗也分別加入動漫元素。 當然少不了體育強國如美國、中國、澳洲等，至於東道主日本也有。

印度尼西亞

新加坡

泰國

菲律賓

最型一定係越南，個個都係武士佢就陰陽師

好好j
但唔知點解諗起sheldon cooper

香港呢？

大英帝國

未有

fun with flags

中國完全無心機設計，是但畫套甲再加五粒星上去

呢啲真係實力

This is an unofficial project. This project is not affiliated with the Government of Japan or the Olympics.

如果係官方，配合奧運做宣傳，
再出game同周邊，真係fatfat

菲律賓都幾型

邊個畫

啞聖庵

加隻維尼落去仲有神髓

最具代表性吉祥物